沙拿條撚樣獨撚到

沙球王

第一日睇利記？

又變番以前咁

要做球皇首先就要夠獨